{"id":23,"date":"2024-09-24T18:22:25","date_gmt":"2024-09-24T21:22:25","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:3001\/?page_id=23"},"modified":"2024-09-26T18:01:41","modified_gmt":"2024-09-26T21:01:41","slug":"jurandir-dacol-15555","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost:3001\/","title":{"rendered":""},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"23\" class=\"elementor elementor-23\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a06a1c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"9a06a1c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1b3c517 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"1b3c517\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"709\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Captura-de-tela-de-2024-09-26-17-55-36-1024x709.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-66\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Captura-de-tela-de-2024-09-26-17-55-36-1024x709.jpg 1024w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Captura-de-tela-de-2024-09-26-17-55-36-300x208.jpg 300w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Captura-de-tela-de-2024-09-26-17-55-36-768x532.jpg 768w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/Captura-de-tela-de-2024-09-26-17-55-36.jpg 1118w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a962b1 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5a962b1\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-65acb1c elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"65acb1c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">O primeiro Carteiro de Ipe\u00fana\/SP<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06ad2bf e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"06ad2bf\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7e33a38 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7e33a38\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-34\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg 569w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-167x300.jpeg 167w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c.jpeg 591w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bc6cf55 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"bc6cf55\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01a359c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"01a359c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-group is-style-rounded\">\n<p class=\"has-heading-font-family has-x-large-font-size\" style=\"line-height: 1.2;\"><strong>Experi\u00eancia e Compromisso para um Futuro Melhor em Ipe\u00fana!<\/strong><\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Meu nome \u00e9 <strong>Jurandir Dacol<\/strong>, tenho <strong>70 anos<\/strong>, nasci em <strong>24 de julho de 1954<\/strong>, e sou candidato a vereador em <strong>Ipe\u00fana-SP<\/strong>. Ao longo de minha vida, sempre estive pr\u00f3ximo da comunidade, trabalhando incansavelmente para melhorar a qualidade de vida de todos. Com o n\u00famero <strong>15555<\/strong>, quero representar voc\u00ea na C\u00e2mara Municipal, trazendo experi\u00eancia, transpar\u00eancia e compromisso com a cidade que amo.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<p><!-- \/wp:group --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Projeto de Lei n\u00ba 1 de 2025<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Objetivo:<br \/>Constru\u00e7\u00e3o de uma barragem no Ribeir\u00e3o Nho T\u00f3 (Saltinho), a 300 metros do Rio Passa Cinco, com foco em desenvolvimento urbano e ambiental sustent\u00e1vel no munic\u00edpio de Ipe\u00fana.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Propostas:<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Capacita\u00e7\u00e3o h\u00eddrica:<br \/>Garantir o abastecimento de \u00e1gua pot\u00e1vel para o munic\u00edpio de Ipe\u00fana, dotando a cidade de uma infraestrutura robusta para o fornecimento de \u00e1gua a longo prazo.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Lazer e turismo:<br \/>Construir uma praia artificial na margem direita da barragem, proporcionando uma nova \u00e1rea de lazer para os habitantes e visitantes, estimulando o turismo local.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Desenvolvimento urbano:<br \/>Transformar a \u00e1rea ao redor da represa em uma zona urbana, possibilitando o crescimento ordenado da cidade e o desenvolvimento de infraestrutura residencial e comercial.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Bonifica\u00e7\u00e3o aos propriet\u00e1rios rurais:<br \/>Implementar um programa de bonifica\u00e7\u00e3o para os propriet\u00e1rios de s\u00edtios nas \u00e1reas remanescentes do Ribeir\u00e3o Nho T\u00f3, com os detalhes a serem definidos em lei complementar.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Reflorestamento e sustentabilidade:<br \/>Realizar a arboriza\u00e7\u00e3o de toda a extens\u00e3o do Ribeir\u00e3o Nho T\u00f3 at\u00e9 suas nascentes, promovendo a preserva\u00e7\u00e3o ambiental e o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico da regi\u00e3o.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Impacto a longo prazo:<br \/>Este projeto, de autoria de Jurandir Dacol, visa atender as necessidades de crescimento e desenvolvimento de Ipe\u00fana pelos pr\u00f3ximos 100 anos. A iniciativa prop\u00f5e, ainda, a implementa\u00e7\u00e3o de tarifa redizida para o consumo de \u00e1gua, com custos reduzidos tamb\u00e9m para o tratamento de esgoto, criando condi\u00e7\u00f5es favor\u00e1veis para a instala\u00e7\u00e3o de empresas no munic\u00edpio e fortalecendo a economia local.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Projeto de Lei n\u00ba 2 de 2025<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Objetivo:<br \/>Subsidiar o custo do transporte dos mun\u00edcipes que trabalham fora de Ipe\u00fana, aliviando o impacto financeiro do deslocamento di\u00e1rio.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Propostas:<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Subs\u00eddio de transporte:<br \/>Instituir um subs\u00eddio no valor das passagens para os moradores de Ipe\u00fana que trabalham em munic\u00edpios vizinhos, com o objetivo de reduzir o custo de vida e incentivar a perman\u00eancia dos trabalhadores no munic\u00edpio.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Justificativa:<br \/>Nos \u00faltimos 10 anos, houve um aumento significativo no n\u00famero de mun\u00edcipes que trabalham fora de Ipe\u00fana, enfrentando despesas consider\u00e1veis com transporte. Esta medida visa aliviar esse \u00f4nus, melhorar a qualidade de vida e fomentar o desenvolvimento socioecon\u00f4mico local.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4c21557 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4c21557\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b6f36f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7b6f36f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-34\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg 569w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-167x300.jpeg 167w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c.jpeg 591w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8f2d96e e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"8f2d96e\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-beee1a2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"beee1a2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"has-heading-font-family has-x-large-font-size\" style=\"line-height: 1.2;\"><strong>Projeto de Cria\u00e7\u00e3o da Bacia Hidrogr\u00e1fica para Parque e Centro de Eventos \u2013 Investindo no Futuro Sustent\u00e1vel<\/strong><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>A <strong>cria\u00e7\u00e3o de uma bacia hidrogr\u00e1fica<\/strong> para a constru\u00e7\u00e3o de um parque e centro de eventos \u00e9 um projeto inovador e sustent\u00e1vel que visa promover o desenvolvimento urbano equilibrado, preservando os recursos naturais e oferecendo um espa\u00e7o de lazer, cultura e conviv\u00eancia para a popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Objetivo do Projeto:<\/strong> O principal objetivo \u00e9 integrar o desenvolvimento ambiental com obras de infraestrutura urbana, criando uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o e uso respons\u00e1vel da \u00e1gua, ao mesmo tempo em que se constr\u00f3i um <strong>parque ecol\u00f3gico<\/strong> e um <strong>centro de eventos<\/strong> de refer\u00eancia para toda a regi\u00e3o. Este projeto trar\u00e1 benef\u00edcios tanto no aspecto ambiental quanto no social e econ\u00f4mico, contribuindo para o bem-estar da comunidade e o crescimento sustent\u00e1vel.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Bacia Hidrogr\u00e1fica:<\/strong> A bacia hidrogr\u00e1fica ser\u00e1 o cora\u00e7\u00e3o deste projeto, respons\u00e1vel por coletar e armazenar \u00e1gua das chuvas de forma controlada, garantindo a preserva\u00e7\u00e3o dos mananciais e a sustentabilidade h\u00eddrica da \u00e1rea. Al\u00e9m disso, a cria\u00e7\u00e3o de sistemas de capta\u00e7\u00e3o e tratamento de \u00e1gua permitir\u00e1 que o parque seja autossuficiente em irriga\u00e7\u00e3o e abastecimento, servindo tamb\u00e9m como um modelo de pr\u00e1ticas ambientais modernas.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Parque:<\/strong> O parque que ser\u00e1 constru\u00eddo ao redor da bacia hidrogr\u00e1fica ser\u00e1 um espa\u00e7o verde de grande relev\u00e2ncia, com trilhas ecol\u00f3gicas, \u00e1reas de lazer, espa\u00e7os para esportes e atividades ao ar livre, al\u00e9m de \u00e1reas dedicadas \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental. A ideia \u00e9 criar um espa\u00e7o de conviv\u00eancia para a comunidade e visitantes, onde a natureza e o lazer se encontram em perfeita harmonia.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Centro de Eventos:<\/strong> O <strong>Centro de Eventos<\/strong> planejado ser\u00e1 um dos maiores da regi\u00e3o, projetado para receber congressos, feiras, shows e diversos eventos culturais e empresariais. Com uma arquitetura moderna e sustent\u00e1vel, o centro ser\u00e1 constru\u00eddo com tecnologias que promovam o uso consciente de energia e recursos, integrando-se ao conceito ambiental do projeto.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Obras Futuras:<\/strong> A cria\u00e7\u00e3o da bacia hidrogr\u00e1fica e do parque abrir\u00e1 caminho para outras obras e investimentos futuros, que complementar\u00e3o o projeto e ampliar\u00e3o seus benef\u00edcios. Entre as obras futuras previstas, est\u00e3o:<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:list --><\/p>\n<ul class=\"wp-block-list\"><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Infraestrutura para ecoturismo<\/strong>: Constru\u00e7\u00e3o de pousadas e \u00e1reas de camping para fomentar o turismo ecol\u00f3gico na regi\u00e3o.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Centro de pesquisa ambiental<\/strong>: Um espa\u00e7o dedicado a estudos sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental, sustentabilidade e gest\u00e3o de recursos h\u00eddricos.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Complexos esportivos<\/strong>: Desenvolvimento de \u00e1reas espec\u00edficas para pr\u00e1ticas esportivas como ciclismo, atletismo e esportes aqu\u00e1ticos.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Acessibilidade e transporte<\/strong>: Constru\u00e7\u00e3o de vias de acesso e melhorias no transporte p\u00fablico, facilitando o deslocamento de visitantes e participantes de eventos.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><\/ul>\n<p><!-- \/wp:list --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p><strong>Impacto Positivo:<\/strong><\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:list --><\/p>\n<ul class=\"wp-block-list\"><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Preserva\u00e7\u00e3o ambiental<\/strong>: A bacia hidrogr\u00e1fica ajudar\u00e1 a preservar os recursos h\u00eddricos, evitando enchentes e a degrada\u00e7\u00e3o do solo, al\u00e9m de manter o equil\u00edbrio ecol\u00f3gico da regi\u00e3o.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Lazer e cultura<\/strong>: O parque e o centro de eventos proporcionar\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o um espa\u00e7o de lazer, cultura e entretenimento, promovendo a sa\u00fade e a conviv\u00eancia social.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda<\/strong>: As obras e a futura opera\u00e7\u00e3o do centro de eventos criar\u00e3o novas oportunidades de emprego e movimentar\u00e3o a economia local, atraindo investimentos e turismo.<\/li>\n<!-- \/wp:list-item --><!-- wp:list-item -->\n<li><strong>Educa\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o<\/strong>: Com atividades voltadas para a educa\u00e7\u00e3o ambiental, o projeto incentivar\u00e1 a conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais.<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0492400 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"0492400\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5fd26b6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5fd26b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>O <strong>Projeto da Bacia Hidrogr\u00e1fica<\/strong> para a constru\u00e7\u00e3o de um parque e centro de eventos \u00e9 um marco no desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o, unindo progresso, preserva\u00e7\u00e3o e qualidade de vida. Um investimento no presente que garantir\u00e1 um futuro mais verde, pr\u00f3spero e equilibrado para as pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-de8021c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"de8021c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0e98df6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0e98df6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"724\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto_ideia_1-1024x724.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-29\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto_ideia_1-1024x724.png 1024w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto_ideia_1-300x212.png 300w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto_ideia_1-768x543.png 768w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/foto_ideia_1.png 1053w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ba9d5d4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ba9d5d4\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c683a8 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6c683a8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-34\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg 569w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-167x300.jpeg 167w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c.jpeg 591w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a71ac4 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"5a71ac4\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-505c37a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"505c37a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Projeto Social \u00c1guias no Ninho<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-454e7b8 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"454e7b8\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f29c2d3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f29c2d3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"312\" height=\"312\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/download.webp\" class=\"attachment-large size-large wp-image-31\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/download.webp 312w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/download-300x300.webp 300w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/download-150x150.webp 150w\" sizes=\"(max-width: 312px) 100vw, 312px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-642768b e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"642768b\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4babdff elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4babdff\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"has-heading-font-family has-x-large-font-size\" style=\"line-height: 1.2;\">Projeto Social: \u00c1guias no Ninho \u2013 Parceria P\u00fablico-Privada<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:columns {\"style\":{\"spacing\":{\"blockGap\":{\"top\":\"var:preset|spacing|30\",\"left\":\"var:preset|spacing|30\"}}}} --><\/p>\n<div class=\"wp-block-columns\"><!-- wp:column -->\n<div class=\"wp-block-column\"><!-- wp:paragraph {\"style\":{\"layout\":{\"selfStretch\":\"fill\",\"flexSize\":null}}} -->\n<p>O projeto <strong>\u00c1guias no Ninho<\/strong> nasce como uma parceria p\u00fablico-privada, com o compromisso de impactar a vida de jovens entre 10 e 17 anos, oferecendo-lhes uma oportunidade \u00fanica de desenvolvimento humano. O objetivo principal \u00e9 formar e treinar esses jovens para que se tornem n\u00e3o apenas cidad\u00e3os exemplares, mas seres humanos melhores, conscientes de seu papel na sociedade.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Local:<\/strong><br \/>Os encontros ocorrer\u00e3o em um ambiente inspirador e acolhedor: um hotel localizado em <strong>Atibaia<\/strong>, ideal para criar uma atmosfera de transforma\u00e7\u00e3o e aprendizado.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Atividades:<\/strong><br \/>Durante o per\u00edodo, os jovens ter\u00e3o a oportunidade de vivenciar <strong>din\u00e2micas e palestras<\/strong> altamente impactantes, planejadas para proporcionar uma vis\u00e3o ampliada do mundo e fomentar a autoestima, lideran\u00e7a e coopera\u00e7\u00e3o entre os participantes.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<!-- \/wp:column --><!-- wp:column -->\n<div class=\"wp-block-column\"><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>P\u00fablico-Alvo:<\/strong><br \/>Estudantes de escolas p\u00fablicas da cidade de Ipe\u00fana, com idades entre 10 e 17 anos, ter\u00e3o a chance de participar deste programa transformador.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Objetivo:<\/strong><br \/>O projeto visa promover a forma\u00e7\u00e3o integral desses jovens, abordando tanto o desenvolvimento pessoal quanto o coletivo, por meio de din\u00e2micas de grupo e palestras motivacionais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Per\u00edodo:<\/strong><br \/>Cada turma participar\u00e1 de um encontro especial de <strong>um dia<\/strong> de dura\u00e7\u00e3o, com atividades intensivas e focadas no crescimento pessoal.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p><strong>Turmas e Cronograma:<\/strong><br \/>Ser\u00e3o formadas <strong>03 turmas<\/strong>, cada uma com <strong>15 participantes<\/strong>, que ser\u00e3o atendidas ao longo do ano de <strong>2025<\/strong>. Essa iniciativa possibilitar\u00e1 que 45 jovens tenham suas vidas impactadas de forma significativa, plantando sementes de um futuro mais brilhante e promissor.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>O <strong>\u00c1guias no Ninho<\/strong> busca transformar a realidade desses jovens, ajudando-os a al\u00e7ar voos mais altos em suas vidas, como verdadeiras \u00e1guias em prepara\u00e7\u00e3o para o mundo.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6101f0c e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"6101f0c\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3383036 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3383036\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-34\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg 569w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-167x300.jpeg 167w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c.jpeg 591w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-568ae29 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"568ae29\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8173e65 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"8173e65\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"wp-block-columns\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-stretch\" style=\"flex-basis: 100%;\">\n<h2 class=\"wp-block-heading\">C\u00e2mara Municipal<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>N\u00f3s, o povo de Ipe\u00fana, queremos uma c\u00e2mara de Vereadores independente!<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>A C\u00e2mara Municipal deve ser um poder aut\u00f4nomo, sem submiss\u00e3o ao prefeito. Ela n\u00e3o pode, e n\u00e3o deve, seguir as ordens do Executivo. Um vereador que se submete \u00e0s vontades do prefeito est\u00e1, ou mal informado, ou agindo de m\u00e1 f\u00e9.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Os vereadores foram eleitos para representar o povo, e n\u00e3o precisam da aprova\u00e7\u00e3o do prefeito para cumprir seu papel de defender os interesses da popula\u00e7\u00e3o. \u00c9 o prefeito quem depende da C\u00e2mara para governar, pois ele s\u00f3 pode executar leis que foram aprovadas por ela.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>A C\u00e2mara Municipal \u00e9 soberana.<br \/>Por isso, sua responsabilidade \u00e9 imensa. Cabe aos vereadores fiscalizar o trabalho do prefeito, mas, por outro lado, quem fiscaliza a C\u00e2mara? N\u00f3s, os cidad\u00e3os de Ipe\u00fana! Participar das sess\u00f5es da C\u00e2mara \u00e9 o nosso direito e dever, para garantir que nossos representantes estejam fazendo o melhor para a cidade.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Essa \u00e9 a verdadeira fun\u00e7\u00e3o do vereador: servir como a voz do povo, proteger os interesses da comunidade e assegurar que o Executivo siga as leis que beneficiam a todos.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>\u00a0<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Sa\u00fade<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>A sa\u00fade p\u00fablica \u00e9 um direito de todos e deve ser tratada com prioridade e efici\u00eancia. Nosso compromisso \u00e9 garantir que os programas de sa\u00fade implementados no munic\u00edpio funcionem de forma plena, assegurando atendimento de qualidade para todos os cidad\u00e3os de Ipe\u00fana. Para isso, iremos:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Fiscaliza\u00e7\u00e3o Rigorosa: Monitorar de perto o funcionamento dos programas de sa\u00fade adotados pelo munic\u00edpio. Isso inclui visitas peri\u00f3dicas \u00e0s unidades de sa\u00fade, di\u00e1logo direto com profissionais da \u00e1rea e, principalmente, a escuta ativa da popula\u00e7\u00e3o para identificar rapidamente quaisquer falhas no atendimento ou car\u00eancias de recursos.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Recursos Aprovados e Bem Utilizados: Propor e aprovar a aloca\u00e7\u00e3o dos recursos necess\u00e1rios para garantir que os servi\u00e7os de sa\u00fade operem com excel\u00eancia. Isso abrange desde o abastecimento de medicamentos, materiais e equipamentos essenciais, at\u00e9 o pagamento justo dos profissionais de sa\u00fade.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Amplia\u00e7\u00e3o do Acesso \u00e0 Sa\u00fade: Lutar pela amplia\u00e7\u00e3o de unidades de atendimento, garantindo que todas as regi\u00f5es do munic\u00edpio tenham f\u00e1cil acesso aos servi\u00e7os de sa\u00fade, inclusive nas \u00e1reas rurais, com equipes volantes e postos de sa\u00fade itinerantes.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Fortalecimento da Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica: Focar no fortalecimento dos programas de Aten\u00e7\u00e3o B\u00e1sica \u00e0 Sa\u00fade, como consultas regulares, preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e acompanhamento de grupos vulner\u00e1veis (gestantes, idosos, crian\u00e7as), para evitar o agravamento de problemas de sa\u00fade que poderiam ser resolvidos de forma preventiva.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Parcerias para Avan\u00e7os na Sa\u00fade: Buscar parcerias com o governo estadual e federal, al\u00e9m de organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais, para a implanta\u00e7\u00e3o de programas que ampliem o acesso a especialidades m\u00e9dicas, como cardiologia, pediatria, oftalmologia e outros atendimentos que ainda s\u00e3o escassos no munic\u00edpio.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Inova\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade P\u00fablica: Apoiar a moderniza\u00e7\u00e3o do sistema de sa\u00fade com a implementa\u00e7\u00e3o de tecnologias que otimizem o agendamento de consultas e exames, al\u00e9m de incentivar a digitaliza\u00e7\u00e3o dos prontu\u00e1rios m\u00e9dicos para maior agilidade no atendimento.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Educa\u00e7\u00e3o em Sa\u00fade: Promover campanhas educativas constantes sobre preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as e cuidados com a sa\u00fade, em parceria com escolas, igrejas e associa\u00e7\u00f5es comunit\u00e1rias, para que a popula\u00e7\u00e3o seja proativa em seu pr\u00f3prio cuidado e bem-estar.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Transpar\u00eancia e Controle Social: Criar mecanismos de transpar\u00eancia para que a popula\u00e7\u00e3o possa acompanhar de perto como os recursos est\u00e3o sendo investidos na sa\u00fade, e abrir canais diretos de comunica\u00e7\u00e3o com os cidad\u00e3os para sugest\u00f5es, cr\u00edticas e den\u00fancias.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Esporte e Lazer<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p><br \/>O esporte e o lazer s\u00e3o fundamentais para o bem-estar da popula\u00e7\u00e3o, promovendo sa\u00fade, inclus\u00e3o social e desenvolvimento comunit\u00e1rio. Para garantir que os cidad\u00e3os de Ipe\u00fana tenham acesso a atividades esportivas e de lazer de qualidade, vamos:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Reinvestir em Infraestrutura: Destinar os recursos necess\u00e1rios para a manuten\u00e7\u00e3o e moderniza\u00e7\u00e3o de pra\u00e7as, parques, quadras poliesportivas e centros de lazer, assegurando que estes espa\u00e7os estejam sempre dispon\u00edveis e em boas condi\u00e7\u00f5es para o uso da comunidade.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Promo\u00e7\u00e3o de Atividades Recreativas: Implementar uma agenda regular de eventos esportivos e recreativos, como torneios, festivais e atividades ao ar livre, que incentivem a participa\u00e7\u00e3o de todas as idades e fortale\u00e7am o esp\u00edrito comunit\u00e1rio.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Forma\u00e7\u00e3o de Atletas: Criar programas de forma\u00e7\u00e3o e treinamento para jovens talentos, oferecendo acesso a equipes e treinadores qualificados. Incentivar a pr\u00e1tica de diferentes modalidades esportivas, garantindo que as crian\u00e7as e adolescentes tenham a oportunidade de descobrir e desenvolver suas habilidades.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Parcerias com Institui\u00e7\u00f5es: Estabelecer parcerias com escolas, clubes e organiza\u00e7\u00f5es n\u00e3o governamentais para promover o esporte e o lazer, ampliando a oferta de atividades e incentivando a participa\u00e7\u00e3o dos jovens em competi\u00e7\u00f5es regionais e estaduais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Programas de Inclus\u00e3o Social: Implementar programas que garantam o acesso ao esporte e lazer para pessoas com defici\u00eancia e grupos marginalizados, promovendo a inclus\u00e3o e a diversidade em todas as atividades oferecidas.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica nas Escolas: Fortalecer o ensino de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica nas escolas, assegurando que todos os estudantes tenham aulas regulares e atividades extracurriculares que estimulem a pr\u00e1tica esportiva desde a inf\u00e2ncia.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Sa\u00fade e Bem-Estar: Promover campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da pr\u00e1tica esportiva para a sa\u00fade f\u00edsica e mental, incentivando h\u00e1bitos saud\u00e1veis que melhorem a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Avalia\u00e7\u00e3o e Transpar\u00eancia: Criar um comit\u00ea de avalia\u00e7\u00e3o das pol\u00edticas de esporte e lazer, com a participa\u00e7\u00e3o da comunidade, para monitorar o uso dos recursos e a efic\u00e1cia das iniciativas, garantindo que as demandas da popula\u00e7\u00e3o sejam atendidas.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Zona Rural: Compromisso com o Desenvolvimento e a Mobilidade<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>A zona rural de Ipe\u00fana \u00e9 vital para o nosso munic\u00edpio, n\u00e3o apenas por sua contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 economia local, mas tamb\u00e9m por ser o lar de muitas fam\u00edlias que dependem de um transporte seguro e eficiente. Para atender \u00e0s demandas e melhorar a qualidade de vida dos moradores da zona rural, propomos:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Manuten\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o de Estradas: Destinar recursos adequados para a manuten\u00e7\u00e3o regular e a recupera\u00e7\u00e3o das estradas rurais, garantindo que estejam sempre em boas condi\u00e7\u00f5es de uso. Isso facilitar\u00e1 o deslocamento r\u00e1pido e seguro dos moradores, al\u00e9m de melhorar o acesso a servi\u00e7os essenciais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Constru\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das Pontes : Identificar e construir novas pontes onde necess\u00e1rio, assegurando que as vias de acesso sejam seguras e funcionais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Capacita\u00e7\u00e3o para a Agricultura Familiar: Promover programas de capacita\u00e7\u00e3o para agricultores e trabalhadores rurais, com foco em t\u00e9cnicas de cultivo sustent\u00e1veis, gerenciamento de propriedades e acesso a mercados, visando fortalecer a economia local.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Apoio \u00e0 Agroind\u00fastria: Incentivar a instala\u00e7\u00e3o e o fortalecimento de pequenas agroind\u00fastrias na zona rural, proporcionando oportunidades de emprego e aumento da renda familiar, ao mesmo tempo que valoriza os produtos locais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Conectividade e Acesso \u00e0 Internet: Trabalhar para levar a conectividade de internet \u00e0s \u00e1reas rurais, garantindo que todos tenham acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o e novas oportunidades de neg\u00f3cio.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Programa de Seguran\u00e7a no Transporte: Implementar um programa de seguran\u00e7a no transporte rural, com campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre pr\u00e1ticas seguras e apoio a iniciativas que promovam a seguran\u00e7a no tr\u00e2nsito.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Participa\u00e7\u00e3o da Comunidade: Criar um canal de comunica\u00e7\u00e3o direta entre os moradores da zona rural e a administra\u00e7\u00e3o municipal, permitindo que suas necessidades e sugest\u00f5es sejam ouvidas e consideradas nas decis\u00f5es de pol\u00edticas p\u00fablicas.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Infraestrutura B\u00e1sica: Garantir que a infraestrutura b\u00e1sica, como \u00e1gua pot\u00e1vel e energia el\u00e9trica, esteja dispon\u00edvel e em bom estado nas comunidades rurais, para promover melhor qualidade de vida.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:heading -->\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Campings: Preserva\u00e7\u00e3o e Infraestrutura para o Turismo Sustent\u00e1vel<\/h2>\n<!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Os campings \u00e0 margem do Rio Passa Cinco s\u00e3o uma parte importante do nosso turismo local e oferecem oportunidades para que os visitantes desfrutem da beleza natural de Ipe\u00fana. Para garantir que essa pr\u00e1tica seja sustent\u00e1vel e beneficie tanto os turistas quanto a comunidade local, propomos as seguintes a\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Cadastro e Regulamenta\u00e7\u00e3o: Estabelecer um cadastro completo de todos os campings existentes ao longo do Rio Passa Cinco. Esse registro permitir\u00e1 um melhor controle e a implementa\u00e7\u00e3o de regulamenta\u00e7\u00f5es que assegurem a opera\u00e7\u00e3o respons\u00e1vel dessas \u00e1reas.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Fiscaliza\u00e7\u00e3o Rigorosa: Realizar a fiscaliza\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica dos campings para garantir que estejam cumprindo as normas ambientais e de seguran\u00e7a. A fiscaliza\u00e7\u00e3o deve incluir a verifica\u00e7\u00e3o de licen\u00e7as de funcionamento, condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a e o respeito \u00e0s leis de prote\u00e7\u00e3o ambiental.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Infraestrutura Necess\u00e1ria: Dotar os campings de infraestrutura adequada, incluindo:<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Coleta de Lixo: Implementar um sistema de coleta de lixo eficiente e regular, incentivando pr\u00e1ticas de reciclagem e descarte respons\u00e1vel dos res\u00edduos.<br \/>Tratamento de Esgoto: Garantir que os campings possuam sistemas de tratamento de esgoto que protejam o Rio Passa Cinco e suas margens, evitando a contamina\u00e7\u00e3o da \u00e1gua e preservando a sa\u00fade do ecossistema local.<br \/>Educa\u00e7\u00e3o Ambiental: Promover campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o para os propriet\u00e1rios de campings e visitantes sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e do uso respons\u00e1vel dos recursos naturais.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Acesso \u00e0 Natureza: Melhorar a sinaliza\u00e7\u00e3o e o acesso \u00e0s trilhas e \u00e1reas de lazer ao longo do rio, promovendo atividades que incentivem o turismo sustent\u00e1vel e a valoriza\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio natural.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph -->\n<p>Parcerias com a Comunidade: Trabalhar em parceria com os propriet\u00e1rios de campings e a comunidade local para criar um ambiente de colabora\u00e7\u00e3o, onde todos contribuam para a preserva\u00e7\u00e3o e o desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o.<\/p>\n<!-- \/wp:paragraph --><\/div>\n<!-- \/wp:column --><\/div>\n<p><!-- \/wp:columns --><!-- wp:heading --><\/p>\n<h2 class=\"wp-block-heading\">Distrito Industrial: Impulsionando o Desenvolvimento Econ\u00f4mico de Ipe\u00fana<\/h2>\n<p><!-- \/wp:heading --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Para promover o crescimento econ\u00f4mico e a gera\u00e7\u00e3o de empregos em nosso munic\u00edpio, \u00e9 fundamental a amplia\u00e7\u00e3o do distrito industrial. Propomos as seguintes a\u00e7\u00f5es:<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Vota\u00e7\u00e3o de Recursos: Destinar recursos financeiros adequados para a implementa\u00e7\u00e3o do distrito industrial, assegurando que a infraestrutura necess\u00e1ria seja desenvolvida de forma eficiente e estrat\u00e9gica.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Infraestrutura Completa: Desenvolver uma infraestrutura robusta que inclua:<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Acessibilidade: Melhorar as vias de acesso ao distrito, garantindo um transporte eficiente de mercadorias e pessoas.<br \/>Servi\u00e7os B\u00e1sicos: Assegurar a disponibilidade de servi\u00e7os essenciais, como abastecimento de \u00e1gua, energia el\u00e9trica, e redes de esgoto e telecomunica\u00e7\u00f5es, que s\u00e3o vitais para o funcionamento das empresas.<br \/>Incentivos para Empresas: Criar um pacote de incentivos atrativos para as empresas que desejam se instalar no distrito, incluindo benef\u00edcios fiscais, facilita\u00e7\u00e3o de processos burocr\u00e1ticos e suporte t\u00e9cnico.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Capta\u00e7\u00e3o de Investimentos: Realizar campanhas de divulga\u00e7\u00e3o e eventos que atraiam investidores e empreendedores, apresentando as vantagens de se estabelecer em Ipe\u00fana, como a localiza\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Forma\u00e7\u00e3o e Capacita\u00e7\u00e3o: Estabelecer parcerias com institui\u00e7\u00f5es de ensino e profissionais qualificados para oferecer programas de forma\u00e7\u00e3o e capacita\u00e7\u00e3o que atendam \u00e0s demandas das empresas, preparando nossa popula\u00e7\u00e3o para as oportunidades de emprego que surgir\u00e3o.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Sustentabilidade e Inova\u00e7\u00e3o: Incentivar a implementa\u00e7\u00e3o de pr\u00e1ticas sustent\u00e1veis e tecnol\u00f3gicas nas empresas, promovendo um ambiente industrial que respeite o meio ambiente e impulsione a inova\u00e7\u00e3o.<\/p>\n<p><!-- \/wp:paragraph --><!-- wp:paragraph --><\/p>\n<p>Acompanhamento e Avalia\u00e7\u00e3o: Criar um comit\u00ea para acompanhar a implementa\u00e7\u00e3o do distrito industrial e avaliar seus resultados, garantindo que as metas sejam atingidas e que a comunidade se beneficie de seu desenvolvimento.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-33a9aac e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"33a9aac\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-999672d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"999672d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"569\" height=\"1024\" src=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-34\" alt=\"\" srcset=\"http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-569x1024.jpeg 569w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c-167x300.jpeg 167w, http:\/\/localhost:3001\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/1808eb58-1135-4c4d-84ca-9cbabc6e5b3c.jpeg 591w\" sizes=\"(max-width: 569px) 100vw, 569px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-20808f7 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"20808f7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7b43a0d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7b43a0d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<h3 class=\"wp-block-heading\">Por isso, no dia 6 de outubro, vote Jurandir Dacol n\u00ba 15555. Com o seu apoio, chegaremos l\u00e1 para te representar com firmeza e independ\u00eancia no Legislativo.<\/h3>\n<h3><!-- \/wp:heading --><!-- wp:heading --><\/h3>\n<ul>\n<li class=\"wp-block-heading\">\n<h3>Juntos, faremos uma Ipe\u00fana mais justa e transparente!<\/h3>\n<\/li>\n<\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>O primeiro Carteiro de Ipe\u00fana\/SP Experi\u00eancia e Compromisso para um Futuro Melhor em Ipe\u00fana! Meu nome \u00e9 Jurandir Dacol, tenho 70 anos, nasci em 24 de julho de 1954, e sou candidato a vereador em Ipe\u00fana-SP. Ao longo de minha vida, sempre estive pr\u00f3ximo da comunidade, trabalhando incansavelmente para melhorar a qualidade de vida de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_ti_tpc_template_sync":false,"_ti_tpc_template_id":"","footnotes":""},"class_list":["post-23","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23"}],"version-history":[{"count":33,"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":75,"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions\/75"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost:3001\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}